<resources>
    <string name="app_name">MVVMDemo</string>
    <string name="text">这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。这个是默认属性，布局将正常显示，没有折叠的行为。</string>
</resources>
